台灣人畀咗啲抗爭攻略我哋

和平示威抗議只有在民主國家有用
在專制國家沒用
你和平抗議，結果政府就對你血腥鎮壓
所以香港人要有革命的準備了
只要七、八百萬香港人團結起來，香港還是有勝算的
香港人應該組織起來，開始準備武器了
民兵跟正規軍打
就是要打游擊戰
不要正面對決
正面對決，民兵毫無勝算
游擊戰就是打了就跑
趁你不注意偷襲你
等你回過神，人早就消失了
還有就是圍攻落單敵人
敵人集結時，我方就落跑，敵人落單時，我方就圍起來幹掉
這就是游擊戰的精髓
如果有上百萬香港人跟你打游擊戰，四面八方、每個都來偷襲你，打了就落跑
就算中國解放軍把戰車開到香港也沒屁用
第一步把香港街道上的所有監視器，全都破壞
執行任務時，戴安全帽，掩飾身份，保護自身安全
目標只要每天消滅二、三個敵人即可，甚至只要消滅一個也OK
時間一久，積少就會成多
香港暴警是有幾個能消耗？
中國武警或解放軍又有幾個可以消耗？
反正香港人是在地人，是地頭蛇，他們就住在香港，哪裡也去不了，有的是時間跟你耗
而且香港有七、八百萬人，就算犧牲一個，還有千千萬萬個…
你解放軍也才二百萬人罷了
跟你耗個三年、五年、七年、十年…都無所謂
美國跑去越南打越戰，打了十幾年，最後失敗離開
越南是越南人的家，但不是美國人的家
美國人離鄉背井跑去陌生的越南打十多年的戰爭，打到後面美國大兵心理都快崩潰了
越南軍隊各方面都不如美軍，但靠著游擊戰，贏得最後的勝利

其實段野幾有道理 戰略方面唔多講 上面好詳細
國際戰線嗰邊要同外國講明和平抗爭無用先至慢慢轉成勇武 升級唔係無原因 呢個道理連台灣人都明白

source:

推1/10

推2/10

推3/10

有冇人幫推 p牌仔推唔郁

推5/10

推6/10

推7/10

推8/10

推9/10

推10/10

Ptt呢個Post咁少五毛既

問題係有700萬人會企出黎真係異想天開

連有冇100萬人企出黎都唔知

好多香港人都唔想用自己前途黎搏

個個都想全身而退

太睇得起香港人

其實越南地勢多山，適合游擊
正正同香港不謀而合
香港咁多山路，如果好好運用係唔錯
而且，山上有部分英軍戰壕
係一個極有用資產

真 有一大部分仲未敢衝破自己的心理關口 係成場運動嘅樽頸位
就算得二百萬人願意踏出第一步 我地而家都可能已經喺煲底慶祝緊
不過呢樣無得逼 要慢慢等佢地行出第一步 如果場運動無散嘅話呢一日一定會等到

要等和理非追上勇武步伐真係有啲耐 但都無計 唯有慢慢等

你要受害人數過十萬先有可能，而家先拉3千冇可能咁多人搵命搏

總有一日過萬 希望嗰陣香港人真係會醒

毋忘五大訴求，毋忘女手足受辱，毋忘義士犧牲

我講緊十萬，一般香港人仲係睇緊Netflix嘆緊咖啡，會支持你但係冇可能搵命搏，尋日先一個黑警